［多圖］熊仔鼠問題

慢慢黎 男仔定女仔 女仔會細膽d

女仔呀

好想領養 等緊鼠鼠之家

唔係得鼠鼠之家可以領養 有間南區嘅寵物店有幫手收養啲被遺棄嘅鼠鼠 佢地一樣好需要你比愛佢

那請放低果間寵物店的聯絡方法吧
等大家都可以望下

慢慢黎唔好咁心急想去抱佢搞佢住
嚇親佢好易會有病 會痾爛屎一陣命仔都冇
尢其bb熊仔 試下用少少糧鼠既零食引下佢先

佢已經理我啦用佢最愛嘅零食引佢

正 但呢家係我啲鼠唔理我
白老鼠黎 黎左兩個月都有

more圖

驚比人話係打手呀嘛 間寵物店個Instagram係moriopet 有能力嘅希望大家都幫幫手領養 被棄養嘅小動物真係好可憐 佢地值得被愛